Aufruf:	edm1 [INPUT] [OUTPUT]
Falls kein Output angegeben ist, wird output.txt verwendet. Falls kein Input angegeben ist, versucht das Programm von input.txt einzulesen.

Graph.h wurde angepasst, um das Löschen von Knoten zu erlauben.